Facebook死咗？？？

有無人上到FB?

死你老母
好撚正常

上唔到！

屌你老母
問一句姐
講咩撚老母
你老母係雞

Facebook Will Be Back Soon
Facebook is down for required maintenance right now, but you should be able to get back on within a few minutes. In the meantime, read more about why you're seeing this message. Thanks for your patience as we improve the site.